[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（128）2020歡迎新手加入

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

今季玩控傳＝自殺

好喜歡他

挑戰極限

K社唔會簽冇英超既球隊

so sad, 要玩9跑

Pvp

曼反底

go?

Ok 042799272

場波好睇

gogo

哇 獌連食左屎啊

輕鬆

James 一定玩緊Pes 2020

妄想挑戰金球獎得主

欣賞樓主1001會開post

pes 2020 = mma

利已輸
玩燒味想破盡得牛屍真傳既sob

拿右閘Arnold 當真核kdb ，痢痴撚左
成場掂波最多66

追和果球都有d負6咁都清唔到

真曼屌打你

go lor

摩帥：所有人都說利物浦能贏 我看曼聯能阻擊他們

Go

咁都俾u和到

好貼地1-1

幾好
鏝殺u go

基c文有無咁勁

有驚喜第一次用

on 9下下禁區都執到個ball
full go

Gogo

咁都比你和到

mma是不對的

抵啦mma

go last full

Last

負6

MMA

u真係發揮晒2020既mma
場場6,7個 foul

無計嫁，禁左產都慢兩拍，下下要人唔要波

Messi 打正前隊波就識入波

lm

2020慳電左

我已經搵到2020最強鋒線大炒電腦

有冇換黑波？

電腦

On9 script

冇
我發現carryover 同2020版球只冇分別

牛ching開始嚟料各會然注意⚠️

但狀態永久C

曼迷福音

2020可能長期 D E

暫時唔好哂GP去抽野，反而捕下D金銀波妖人仲好玩

no

拍賣入面搵？

平時送1-3星果D教練
禁黎睇下先好賣

今年係咪快速one two撞牆最好

被兩個中堅one two MMA撞就有份

真係好on9，一野撞開左兩個身位，又無foul

今集雙箭頭收左皮？

轉身控波慢到hihi

改咗扭波方法

好似玩緊第二隻game咁

之前太痴腳姐，不嬲每集都改小小野就當新一集
專登整衰佢，轉頭整返好就叫有做野。

我覺得好玩咗
扭波有技巧咗

因為你識扭所以咪好玩咗

今集完勝18 19 啦

現實咗好多
上年扭波太易
搶波又難

邊忽現實 粒波反物理

依家搵幾個大隻佬撞幾撞都搶到波

你覺得邊招最實用？

依家又太容易搶到
希望平衡返

我中意用 finesse dribble
花式過人成功率好似都高咗，不過不確定性太大 所以少用

而家搵兩個夾就搶到。上年無得搶，等對面交失

Finesse dribble點出？
花式係咪要禁加速+chok方向一齊出？

Finesse dribble chok方向
花式 加速+chok方向

咁咪好囉，最憎人喺我面前賣弄，我見一個產一個

依家有pvp event
3h之後完

兩個夾咁少？
我玩開3個夾

覺唔覺爆level Goretzka 好用過普巴？

我p到

好快 又高 今期必然正選

10000 gp慘被巴狗走場

簡迪高翻幾吋嘅話 我一定用佢

2020 kante，matic 麻麻
傳波好差

我想講大力臣體力96

唔知係我廢定係乜，今期玩落好似個個中場啲傳波都差咗，唔係踢中人就比人偷
班龍又好似食咗春藥咁，咩波都救到，玩撚咩

你用下kdb 就知

玩咗三年都抽唔中
用古天樂定藍屍換好btw?

今集kdb 係2020唯一傳球手

世一

今集係玩one touch一控多兩腳都唔掂

彈彈波唔知彈左去邊

中場傳球95+

沙利好用？
見好多人用

大隻佬後防+技術型中場+全能型前鋒

433我覺得差唔多

我用緊哥狗
好處可以cm/cam

有邊幾隻推薦？
你有冇換黑波？

換左球王同麥🐢
前鋒法明奴，lkk好用，基斯文bug級走位

你又係打433 ？

433，4312

用過哥狗同高普，中場都成日比人打穿
沙利暫時都ok

尋晚用🐢踢咗幾場比人用美腸sm

渣ga一嘢撞散佢啦

接到都比人撞飛

蘇b個陣， 踢落真係好似而家隊曼咁廢

4231都無勁過

-6既話用福都屈到人一粒

早知唔買

今集可以入到波同hold 傳波暫時我知得呢幾個：
messi : CF hold ball
Cron : 拉空轟埋去
Kdb: hold ball 傳中
pogba : hold ball ,插上爆射

LB/LB位中堅有咩推薦

今集LB同LWF 都好缺

LW感覺用包皮/尼馬都ok

Carlos Roberson

LB暫時用落得Lucas Hernandez CB好用少少
正宗LB好弱

最快過幾日就有FP出

頭炮legend pool有咩人呢

4312山度士？

西蒙

好用？

R10

數1數2

今集2020 game play 攪到4231好難用

小白？

好過萄圖牙山度士？

變左正前好似2019 單箭用依卡迪咁

想佢先出李三腳

Personally I think grape is shit

睇到呢個post入到去啱啱好0分鐘

馬甸尼

2016-2020
我都推介一個球員
cam 法比加斯

Macro alonso

我比疤走左場嬲

Rodri = 新馬迪

入唔到波 好難射

Go?

700442166

Click 左射要等0.8秒先起腳
但0.2秒已經比人mma

Added

法明奴走位靚又壓贏biggay
2020神鋒

開過
超delay

Sor re?

Ok

Sor鳩 lag得滯 不打了 費事掃你興

巴打 你住非洲？

成場又lag又delay
重新連線左30次都有

2020 誠意推介
入唔到波搵我退貨

尖叫吧4213

無牙朗唔洗討論

Son7 屌打老屎忽

呢排個wifi成日都係咁 data又收得唔好

any pvp?

Go ?

go

Invited

832081685
Any pvp?

lag到玩唔到

Yes u add me first

added

Let’s go

Go again

2020 pes = 9跑

隻game變返2018
快放勁易入波
得奧巴美羊得天下

唔係快放，係長傳先岩

兩閘用拜定利好

032545997
Anyone happy

邊個好d

下

利

下，放翻kdb 韋拉

Gogo?

我搵到個好簡單既過人方法
爆速推左走右

我要報仇
等我轉番433

Ok last?

今年啲人控波個個都lkk上身咁款

try sterling
sterling first touch and dribble very good

Fuck messi

btw本身set 左加時 12m

但係今年連美欺啲控波都食晒屎

added go

Ok go

點swt

pvp

032545997
anyone happy ?

0創造力
Go

2019 版咪一樣

Added, go?

again la dllm

燒味足球

again

Go law

Both shit
Bug 級派腸

Ok anyone happy

C朗果球唔入笑左

Added green go

唉

Any Pvp

go bb

球球都咁靚就係唔入

美斯扭得靚 之後又中柱

牙朗食左屎 兩個門前射飛機

PVP

832081685 go?

而家d重覆球員係咪賣得?

第四球死左機 唔知點比你入

熱血反勝

無人應

有三隻咪換人囉 得兩隻咪賣走一隻

ANY PVP

多謝解答

得60 team精神

GO

Yes

2mins

Go again ok?

等多5mins

摩性澎湃

go得

GOGOGOGO

零封

我發現2020有個pattern

就係搶波pattern ：
只要你掂到撞走個波一下，
之後個控球權點都係你
就算幾近都好，
你都拿唔番個控球權

go la

2020扮到好real
但好多硬直假condition

搶波pattern : 點都係一人一下
垃圾攻中遠射一定唔會入
包皮單刀唔笠一定唔入

Rest

no la , 我隻大力臣係咁入 , 大力臣搭i手機 , 好撚勁

屌

你試下easygo

Son 2助攻1入球

牛ching , 我冇錢再抽

屙尿射球

我覺得2020最假都係搶波
只要掂到一下個波就係你

變相 只要你有永遠唔比人過不斷拉後既VVD
對家擺脫唔到VVD, 只要VVD一掂到hi 一hi，成個控球就拿得番

新手一問 點樣放球探上去拍賣？

唯一可以Counter 掂到控球權就會你對手 呢樣野

你要用skill move 過左佢

冇

832081685 any pvp?

等我練好左 4 3 1 2
99精神再戰

換利雲定添母雲拿好？

媽

泥馬射得幾撚靚

個拍賣場原來係電腦放出嚟㗎！？

Yea

繼續屌死個pve system
打campaign都唔知個bot做乜柒
第一日update完好撚正常識得 封位 補位 後上
撳pressure 識得 行住bot，封到出波線

玩玩下變撚左電腦一個直線又劏穿哂後防
撳pressure變左眼神防守係到9fing fing
電腦又黎一射就入，拉極都唔跌極少甩腳
一個背脊得死哂爭頂永遠都贏

望返自己，用同一隊波，係咁派膠
牙朗第一腳9成控甩，一推就冧，射極唔入
vvd可以唔夠美欺爭頂，起步遲2秒
我dllm又逼害pve玩家

呢個咩教練

冇人可以越過我個劍圍

基斯文出黎

Ok again

me鏝go

和尚mode: 咩陣都一尻樣
撞甩左個波就由對面攻

我覺得應該要全攻型
10隻CF

因為佢防守個玩法係hi 一hi就拿番個波

今集amf好有用

究竟點樣先可以令個球隊精神升得快啲用同一隊波玩咗成廿場都仲係得五十幾球隊精神，啲人唔識走位唔識遮線，成日好似個傻閪咁衝入人群裏面玩到炆

除左球中柱我地係度做緊咩

仲有傳中威脅好大
beckham rwf= 屈機

打季節賽會唔會快啲

campaign sim掛機

未熱身轉隊go

Go try try3223 all out artack

季節賽先會升

No
shoot = no goal

終極禁diu
搞咩

full team

AGAIN

屌，真係同我諗既一樣
2020唔洗擺防守球員on9

neymar 可以單守neymar
邊個打閘都一樣

No law
2020 too shit
個個球員同陣都一樣
佢扼尻你
其實個個陣都一尻樣

防守：
是撚但搵個人hi到對家個波
之後就可以搶到控球權
弱智設定，原全無視防守能力

對牛一定要贏㗎
阻止佢鳩噏

贏左佢幾獲啦今日

要場場贏
輸/和一場佢就會有新理論

2020今年進攻最on9
搵個對打性高，唔易跌就可以射到波
至於入唔入80%都唔入
放心比人單刀，佢99%唔會入

2020今年真心差

go?
破你理論

Reddit 好快會有人屌7K社
佢咁設定同抽波過場動畫一樣

搞咩
又茅又俾me diu到

我敢講逗住後場都可以封你班仆街

go lo
u 今日未win過

2020=11gk陣

go la 廢話多多

基斯文

發火
一開係咁產到me唔想踢

俾u贏場lor
go

無9產場ball咪幾順

傳唔到波好難玩

用邊路啦4312成日中間
go last

我發覺成日禁禁下壓迫，一俾人直線劏穿
就會周不時變成眼神防守，任人單刀

射親都唔入你射親都入

打假定眼訓

有球中柱彈反落me個龍再彈都唔洗俾u入

聽日再屠U

輕鬆
4312好用咩？

ok come

今季咩陣都唔好用

433邊路9傳中幾爽wor
其他陣未試

快d搵人大炒牛佬 追post 幾頁都係佢鳩up理論

求教邊個陣好d

19既問題到20都無解決

發覺凌晨玩，節奏好似2倍速咁
係咪我部機有問題？
19個陣凌晨玩我已經覺得好撚快
快到失波都睇唔切

20你永世拉一隻企最後
對家就唔會過到你

傳奇玩家不滿2020gameplay 造假

求其都屈撚死人啦

Konami 前兩日點名叫你唔好鳩up

今集是撚但擺兩個企後面打226都得

只要前鋒多過對家數量2個就可以不停向前撞
Eg. 對家2中堅，你4隻沖過去就可以不停向前推
但唔等於你入到波

我internet 慢 唔係一定挑你機等你收聲

傳奇9up玩家

Thiago Silva 2020屈機
自轉360

2018第一隻黑波 thiago silve

4 1 2 3啦 精神高咁多

4 3 1 2 連登得啤巴一個用

尼馬，基奧特，泰奧雲=燒味極致

堅勁
唔信你試下

發現2020既 4 3 1 2版本勁過2018 2019

唔係勁左，係其他陣廢左

泰奧雲傳中
基奧特goal
輕鬆每場2粒
銀河唯一=2020最強CF

2020得兩個陣
4312，433
其他陣都係玩尻自己
利申：法國🇫🇷4231

4 3 1 2勁左好多
但華迪廢q左
用左孫興民代替

Rodri x Fabinho = 最強DMF

Vardy 可以轉sterling

玩左咁耐終於第2場屈到電腦3球

真係好on9，啲後衛埋嚟掂到你就一定搶到波，強如lkk比佢掂一掂都彈開。身體碰撞99有撚用咩

美斯帶波慢到嘔 佢加左項帶波痴腳既數值落去 但係變到跑好慢

變到節奏好慢好難入波，2020失望之作

你試下用基奧特，同t silva, 泰奧雲

Messi 打攻中好d

其實今集要避中堅殺埋身一掂就沖甩你個波：

1.接波時向扭波（加速鍵一下+劃向後面）
2. 用d bug 級對抗性球員打CF: 暫時知有3個
基奧特, Messi , Romario

咩陣好玩？

一日都係你班友屌得多防守廢，而家搞到攻唔撚到啦
開心啦

我場場都入波喎

基奧特又慢又成日交失波

點樣先可以熄左個龍門球同角球教學，好煩

入波就一定啦，無567

咁先正常
邊有咁多拜仁對阿仙奴

新手 想問下係咪淨係打季節賽？ 因為我冇乜人 同埋啲錢用黎抽人定有其他用途？
(因為之前玩2018係狂打活動)

點屈法先4312

施蒙尼就係有保證
歷代防反陣之最

打season
先儲起gp

係巴塞對巴黎

次次死球都彈個教學出黎 好麻煩

my club 幣都儲？

儲

今年天使好撚勁

屌
季節賽咁撚難打既

0:0左好多場

1勝黎自12碼1:0

屌琴晚邊個話易打

Rwf最好都係250

easy

泰奧雲

用咩球員先 我岩岩開始踢action match level 幾先會係superstar?

季後賽係用果班灰人黎打，打夠10場就賣

Me 用緊4231 full team 先咁難打

全legend 433
阿祖 cf好勁
又快又硬又高又好扭
冇留意咩難度

頭先又話銀河唯一勁到仆街 小妹真係對你好失望

一陣踢多幾場 我一路都未踢過action match

佢7分升級緊係易
我19分

我練熟練度

贏喇贏喇
Mozill
a x morata

成百萬gp 唔洗咁慳的
試球員同練教練最好玩

點解扔比佢冇offside

熟練度鋤下sim好快升120

界外球唔計up西

佢真係唔識嫁喎

個ac唔記得link2020又要由0開始

Me 細好讀得書少

Restart 好玩d
遲早都要賣哂堆人

Any idea

老馬比人撞撚死

馬些路轉drose

全部轉190 身位88up
全民MMA

做咩呢到班廢老唔洗番工瘋狂煲機

我地高層有自己office hea

誠意推介

Arnold -> meunier

433
thauvin -> Salah
Sterling -> cron
Rodri x fabinho

試下前中後擺cb

Robertson =偽黑左閘

電腦要扭你
佢用bale 都一扭三

我唔覺rose勁過佢囉

好似賣咗

唔用灰底球員班底，大家點睇？

灰底同藍底能力一樣的

但係嚟緊活動好似冇加乘？
同埋唔會update狀態？

本身已經齊左腳，換唔換藍底冇所謂
主力係追FP同國家隊FP

唔洗咁急換，慢慢玩都會抽齊

我由開服到而家都冇卡雲尼同紐亞

而家鋤緊sim同手動季後賽
用哂班灰人既合約，再換藍底
有四隻黑波同三隻金波可以換，唔知換咩人好

Rose 勁在唔會尻爆上前
同牙朗撞55波

變legends再抽

我有3隻mane 3alisson

老屎忽齊哂腳啦，無嘢好換

我仲有8黑3金可換

又換左黑波？

有好多新金波妖人

話時話你介不隻明奴真係唔錯
打隻St
走位勁靚
本身佢送以為垃圾
信wai巴得永生

Felix jovic militao

基斯文都係正野

Rodri 勁到仆街
2020最強防中

3×Alba-->藍底
3×Van Dijk
3×Alison

Felix換左，本身有兩隻爆級灰都照換
95既金波真係好難得

我發現佢好似改左gameplay
微調左中堅一拍就甩波

未試
打單箭頭掂唔掂？

hazard hold波好似唔錯

食撚屎

4312山度定西毛好用d ??

042799272

可以換到成隊

K社又暗改左呀???
PVE GAMEPLAY節奏快撚左成倍同19無異

老屎忽

換mbappe 定hazard 好？

公平咩

改左
我攻勢由每場3射到而家每場6-7射
前鋒可以同中堅back to back

換喇

又暗改快返？

課左好撚多

繼續

我由開工打到收工
有2分鐘左右我入唔到game
佢update 左個game play

睇勝率都知改左
今朝唔係和就輸

9成9比日本仔屌7佢防守系統有問題
暗改左

鋤爆左佢30場合約先換

因為J league 日本仔課好多追日職FP
大戶黎

而家lukaku 好好撞

起腳射門快左終於有遠射

Gk 都繼續神勇

唔知踢幾乜

again?

改番2019你緊係輸喇

係鬼 咪一鳩樣

改返2019 我炒到你訓係到啦

噚晚唔係吹奏緊4213？

拜仁對熱刺唔得嘅
係都要笑阿記

明顯地改返19個進攻pattern
電腦中圈一下吊入禁區，一對中堅繼續企
控都無控一腳抽入成個過程幾秒搞掂

但係起腳快左，出到攞波轉身

同樣地對電腦進攻可以入奇怪遠射
明明第一日update係禁區射極都唔入
最有印象係個人一定會擺好射門姿態就返個波
去到今日又變返1秒起腳點射都中龍

成班都唔跳係咪鳩吹既 咪一鳩樣
最唔爽就係個進攻mode 9唔搭8

都話今年阿祖勁到仆街

一進攻都係亂到仆街

即時無哂feel啦
我第一日仲讚個節奏極慢先好玩
兩邊都會閂波 封位 球速慢
依2日一個直線劏穿哂，點射都有
癡撚線有乜好玩

我同你地去左平行時空
我係點射都冇

pve 用牙朗ja

K社不嬲一開始比pat屎你，之後再改返

我隻牙朗被消失
枉我平時咁撐個仆街

牙朗頭鎚一直仲係到

係試下用oblak, allison

牙朗，基奧特
下半場：師奶達

右邊頭鎚三寶

gp儲來做咩 次次升級都攞去抽人

孫興民如何

續約抽pool

我也是醉了 ANY PVP

都話左你輸撚緊
暗改番2019 踢法你最蝕章

牛佬 你挑撚晒機wo 咩意思先

叫我玩控傳 不如殺撚左我

玩場

好彩改咗
之前一日連輸十幾場俾emily

前幾日你玩長傳急攻屈到仆街

不了 就食飯

你同牛佬加埋黎撚我咁話啦wo

電腦牙朗3個撞1個都撞唔跌

日本仔嫌emily 踢法陳舊
勁得1日，emily 仲渣過fp

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

今集有咩金波人推介

Felix 阿諾 福仔 alli

thx

瘋狂中出牛兄

岩
防反先爽

卡路士

其實咩係手動變更游標

經典控制
新動作：
精細盤球
盤球時輕拂
手動變更游標
輕拂「切換」按鈕

032545997
anyone happy?

神界級大戰

馬甸尼矛到呢

Again go

入唔到game

季節賽難打左好多

Anyone pvp

Green

Penaldo

4424

點刷首抽？

032545997
anyone hAppy

唔洗刷
直接開

D 控制好閪 變到超難玩

單刀要d技巧

太過真實就唔似遊戲
不如去踢真波
我覺得同上集攞番個平衡就岩岩好

Go la diu

In

4312

真係好唔慣嚟多場4312

我都摸索緊
Gogo

雙箭頭先岩我用

冇咩運

你頭先rating period 喎
rating有冇升到

無 friendly好似唔計

今日繼續屠u

但頭先match making寫到明rating period

3球own goal 當我打假波

刷gp大家係咪用白波隊刷

但之前打friendly 都無計
打活動pvp就計

依家都唔知rating 點計

again?

鏝go

奶巴我地go

Ok we go

Full team
練熟練度再練教練
Assume 10萬gp家底

續約費好貴

Xhaka 重炮

贏一場1xxx
升班24000
11黑都係用18000左右

2020=彈離身修正
我屌你老母

自問一向睇人幾準

SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

根本唔配踢巴塞

打和
4球都有d負6

你根本就係負6

介玩唔玩？

go lor繼續屠u

仲

幾球角球執雞

你地玩多場先，叉多陣電

好丫玩多場

渣架要叉電

亞洲一哥 係咪可以開局

可以

開喇
遲啲抽人多到你唔知用邊隻好

又和
想屈角

渣古

慢慢玩 24 號2020正式開始一定又送野

係咪暗改咗？
季節賽好似易玩咗

ok玩2場睇馬體
full go

改左而家係2019，2020混合

即係點？

2020既防守，一碰就甩波
2020既神龍，全盛ddg x alisson
2020既中堅，VVD後追奧巴美揚
2020既全新扭波
2019既傳控，正前可以控少少波但跟番2020
2019既罰球
2019既重視防守球員能力（2020你擺4個前鋒踢中堅都可以守到人）

btw我send左攞返AC表格

即係原本2020你可以用美斯單守盧卡古
219你要用3個美斯先守到盧卡古

希望有回音😔

唔想用legend 其實開新game 仲開心
而家我都係用緊2020球員打

講笑

2020我而家都係用緊呢隊

第一kdb勁到
diu到u咁都俾u和到
食d野先

第一球負6

go 多場先食
go

睇唔到go?

352 干地2020最強陣

有冇人知點用skill 而家chok個控制杆冇反應

有無pvp

Me

Changes to Controls:
PES 2019 PES 2020
Feint Flick while dribbling Tap the "Dash" button, then flick on the left side

go場？

go 你邀我 唔記你名 osr

你比啲波都幾毒

你都唔差

634449237

me負6

ok

玩到好似岩岩新手上路咁
我真係唔識玩

咁都和到

睇過

學牛佬話齋 唔輸到我仆街都算係咁

我都唔明點解u射極都入唔到

因為我依家踢緊既唔係我本身既踢法
玩左3年既踢法 你叫我改不如叫我去死

記得你以前成日尼馬邊路cup後斬俾c7入

長傳急攻 側翼進攻已經係今季可以宣告死亡

呢套踢法今季正式收皮

今集d邊路斬中成日俾龍

go lo 有得撚好撚

Metoo

go full

唔死都冇用

你都係等2021更新先再玩一日啦

Any pvp? 我2020玩左幾場 好怪

2020好廢

u亂玩

攻唔到傳上去永遠傳唔到 射又射唔到

diu出黎

轉下陣啦

唔關事，433仲差睇下我幾時適應到
盡情虐me吧

我嘅打法不適用2020新手再上路

我有時都專登用中路去係好難打入去，除非咁岩走位有12，後衛殺ball太勁

咪咁啦，會tune反既

你知我唔玩邊路

離撚晒罩

有乜理由you rating 9xx me rating 8xx

u 自轉k角位射死角真係俾2020食正

訓了
希望你反省下有乜地方可以改進

今季進攻真係冇晒板斧 玩到灰

而家唔好話轉，控腳波都好有難度

你可以試下442 傳中兩個高佬頭鎚

今集頭鎚好易入
咁就唔駛中場組織

見u lkk有時都屈到下

係，d頭鎚入畫面有時幾正

2020拍大巴會點？

11個前鋒都可以零封人
唔洗大巴

今季好難玩
最終意都係前年2018版本

直傳傳比中堅，就算拿到波都比班矛撚王扯衫
英超特色

仲有今季自動鏟
你爆贏佢，個波離腳34個身位
佢會鏟尻你

暫時黎講剷得好撚準

我正式宣布2020係垃圾驚

U廢

傳奇玩家就係要挑戰極限

Me 2020超新星

我發現睇電腦點入你波就知點進攻
但而家電腦都射唔入我
0:0

我對電腦都成日00係搏入佢1粒。場場開細

我發現暫時有幾種入波方法：命中率高至低
1.12碼
2.牙朗頭鎚
3.美斯正前back to back 射角仔
4.角球彈出，禁區外爆射，靠人群擋龍門視線goal
5.對家傳失，中堅番唔切被爆（但單刀9成唔入）
6.放直傳，起到腳，中到龍當你贏

咁易12m咩

而家突破一定要沖埋去
下半場放跑狗爆電腦邊傳中

Me :
上半場Salah , arnold
下半場泰奧雲，wanbissaka
成條右路換左佢繼續爆

而家都唔知點攻

我都係咁，喺禁區頂完全唔知點做

有幾個方案：
1.傳比CF轉身射 -> 起到腳當你贏
2.吊高波比CF二傳->唔夠人頂
3.中場爆射->飛機
4.直傳-> 送比龍門
5.不斷分邊等閘跑上黎傳中

6.真男人中間爆入去1扭7

場場都係摩佬對肥賓

突破進攻極限

聽日準時入驚抽野喇

又有得玩 入得

無event好悶

Sob 入手

打season試陣

好快到屌蛇上任

終極super專家

Online同人打試陣效果

哥狗成日俾人反擊過半場單刀防唔切
朗奴高文個陣兩閘唔肯上前
安歷基個陣啲人企太空
華維迪算最好 兩閘肯上 前面三隻野又肯換位 最緊要係中場成日衝上前補刀

到底前世做錯咩

你試試愛sir

試咗啦 仲衰 個個企定定

用迪金斯個陣勁難入到禁區起腳

季節賽真係好撚7難打
屌

苦戰

3W
5D
2L
一季加埋唔夠5球

愛美利？

係 好難攻

起腳都難呀

連續4場有波入 曼聯dna = 進攻

我曼

舒米高

3mins

悶和0:0

Go!

過唔到你個CB

擺大個頭 攻死你班仆街

球員太廢唔計

go lo

go lo
this time serious

你只係贏咗利狗
並沒有贏我

last
use man city

食飯

反省下自己輸乜

算啦
你見我用鏝
害怕係可以理解

食完飯再算啦

個個都害怕sob

好喜歡她

5 mins

ok me sim 1 sim

wait wait
siming 2nd half

個正式開始日子係咪改左31號？

yes

姐係咩

頭先未砌好個燒味陣

上半場lag到我失波
無恥到

學晒牛佬啲野wo

今日都唔知贏你幾場了

go
繼續試燒味陣

射門0反

燒味戰術大成功

Anyone happy?

一入禁區就比人逼甩
起腳中龍就神救
到底呢隻咩驚來

要d技巧
我用xhaka 推到入9碼勁bang

xhaka 今集好好用

俾你壓住嚟屌

奧燒巴玩場？

傳奇玩家證明係可以傳控

將個波傳到9碼係關鍵

Xhaka=新謝拉特

爽啦

full team go

加埋得兩射

again la ,legend player

係咪勁先

奥燒巴守得幾好

練好未

leno救世姐

邊路無位焗到成日要用中間

今季傳波咁慢，中間好難猜波

牛佬發唔發覺我地都有個問題

暴力足球係唔可能擊敗傳奇玩家

就係唔識進攻

你估咁易攻咩

成季流流長 啲setting唔執下 真心惡搞

Ok last show u 100 % passing

下半場係咪好lag，十幾個wtapp彈岀黎

3分已袋

輕鬆兩球

Again

搞惦，可以diu爆u

仲諗住12m要全失

捉路輕鬆

俾人diu得咁辛苦和都輕鬆

Pvp?

Ok go
032545997

爽到

12m呀，又走場
8球爽到咁都比u絕和

爽得滴sor
2020細ball game，好難8球，留個紀念

濟

Invited you

go lor今日幾好玩

傳控式示範

我發現只要入到9碼內，電腦個龍都會投哂行降

Sob 個4231 = 2018摩佬

黑哨黑到

輕鬆到
u基c文敗家到

邊有

Finish差到但走位好j

Again?

走位有時幾難封
go last

新手入坑 想問下點樣多d黑波
同埋球探系統係點玩法 ?
謝解答

一路解活動之後慢慢抽好快齊所有黑波

球探=冇用

我見有人解灰波 藍波 咩意思?

暫時開左2020冇耐
10月31先有得抽野
而家可以打住季節賽賺gp同friendly 上黎練下波先

灰波=2019player
藍波=2020 player
藍波打2020活動有積分加成

One last time

9981斬失敗

Carlos

開bug可恥

2020第一次入me罰球

9射怪

Gogo 試新陣

點解我唔明佢想講乜

呢隻game 放ac會唔會有人出錢收？

唔會

整多一個禮拜

salah用finesse dribble入波

咁今日會唔會有更新

2020式遠射

張伯倫黎架 ching

6.3mb update

差唔多有半個lf2咁大

沒有2020的第一天：晴

有咩抽

更新到幾時

即係幾點有得打

應該4點

event

無legend

到底打排名有咩獎勵！
等左幾年都冇獎
今年命有個叫評價期
有獎叫人打黎做咩

今日開到server 咩

入得

撚係

真係

入唔到既

又維護得幾快
入得 go

又Fake

3隻相同換1隻，今集抽返來既同以前抽落既唔相容🤦‍♂️

Yes
抽2020賣2019

又fake 成日fake 新手

真係入到

你地班友

入左

入咗 一定入咗

有無CF同CMF 銀波妖人推薦， 我班中場前插意識差到一個點

好正，變返19咁，好順好好扭

屁馬轉身好易

真入到
2抽 中BALE MESSI

入到

入波易到
呢幾日原來我踢緊legendary level

無legend點抽呀

谷左幾日射唔出
一黎就射左咁多

等睇一日後又話難踢左 定係踢緊regular 難度？

無野好抽

變番2019

變番219
防守同以前一樣弱雞
直線跑加屈機
射門易左

打到一半又維護

打完5000維護

而家單純2019變2020
只改扭波系統
咁改左好少野